Bitcoin 又過返1萬美元

Crypto 新一波牛市到？中美關係差，火幣同幣安成交都大增，走資中

明顯係因為美國承認bitcoin係貨幣